寄養家庭竟有狼 他要女童幫打手槍判賠45萬

新北市一名黃姓男子受新北市社會局委託照顧一名7歲寄養女童，卻在2014年間猥褻該名女童，要女童趴著供他摩蹭並替他打手槍。因女童證述說寄養阿伯有戳她屁屁，還「滑滑的」，且黃男測謊未過，新北地院日前依兩次強制猥褻罪判黃男4年6月徒刑；民事法庭今再判黃男須賠償被害女童及她父親共45萬元。仍可上訴。

判決指出，受害的7歲女童由於母親長期離家，父親受傷失業無法照顧她，新北市社會局在2014年2月間將女童安置寄養家庭由黃男夫婦照顧，黃男卻趁著當保母的妻子到他人家中照顧小孩的機會「欺負」女童。

據女童指述，黃男曾要她脫下內褲趴在床上，用性器官摩蹭她屁股，還曾要她替黃男打手槍。直到2015年8月間，女童返家跟表姊哭訴，才揭發黃男淫行。

新北地院審理時，黃男矢口否認犯行，但法官考量女童曾證稱：「寄養阿伯」用尿尿的地方，放在她屁屁要大便的地方，一直戳，並且「滑滑的，好噁心」等語，加上黃男未通過測謊，因此依強制猥褻罪判黃男有罪。

女童父親另提起民事賠償，黃男到仍稱自己是清白的，且因他有心血管疾病，才導致測謊沒過。但民事法庭審理後認為，黃男沒提出其他證據佐證自己的抗辯，仍依女童的證言和測謊鑑定報告，認定黃男已侵害女童的貞操及身體自主權、性自主權，判黃男須賠償女童30萬元、其父15萬元，共計45萬元。可上訴。（葉晴煦／新北報導）

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

台灣人好低質

以為係養果啲狼

我今日加埋好似睇左5－6個講台灣既性侵案

唔出奇

我都以為係重覆
台灣既風景真係山河壯闊

睇親台灣新聞一係風化案 一係就妓者上facebook page「靠北XX」「爆料公社」搵料當新聞

點解要賠俾佢老豆

新北